有無人屋企無哂口罩又買唔到，而家好絕望好想死？

好撚絕望呀屌

住邊區